COOL牙問題一問

請問有無兔仔牙/哨牙既過來人 COOL完牙？

因為我本身係兔仔牙 兩隻門牙哨左出黎

COOL左兩年幾未得都算喇

但兩隻門牙本身糖痴豆黎 無喇喇近一年COOL到出左條牙縫 仲愈來愈大條LA

因為仲有半個月先覆診 但最近好在意佢

有無好心人解答下我？

打去問下牙醫點啦
利申: 以前都係哨牙

我又係兩隻門牙哨出嚟走去箍牙
箍嗰陣有一排都係兩隻門牙中間會有個隙
因為啲牙移緊位去中線，要慢慢拉
係有啲肉酸

不過你當參考好啦
你牙醫一定最清楚 你問下佢啦
擔心就去問 你幫襯佢 你有權知道自己箍牙嘅狀況